專家糾正 原來女孩做多了下體不會鬆

一般人都認為，性行為次數過多，會影響女性陰道鬆緊度，不過性治療師指出，這個概念是錯的。
據《新假期週刊》報導，性治療師方陽醫生指出，陰道肌肉其實和身體肌肉一樣，用得越多練得越多，都會越來越緊緻，所以性行為不會影響陰道鬆弛，反而是隨著年紀或是產後，問題才會出現。至於怎樣知道是鬆還是緊，醫生表示只要是會漏尿、高潮次數減少、男方覺得感覺不同，可能就代表妳鬆。（即時新聞中心／綜合報導）

愈用愈緊

睇過日本av表示唔係好信

世界觀受到顛覆

但唔係得陰道前段有可控制既肌肉？
利申：無讀bios

用收陰機

新假期
性治療師
又冇research quote
得啖笑

正常亞洲人size 點會屌得鬆
大把lkf 公廁都緊

未屌過處女既人咪會咁講

束縛不來如人馬座